有冇遇過唔講嘢嘅女仔

我最近遇到個女仔，每次同佢講嘢都只係識‘嗯，哦，好啊’ 我地係咪完全冇望架啦，有冇人比下suggestion？

係 早d訓

對答咁撚無聊都鍾意人？

好多女仔遇到鍾意既人時候就係咁 怕怕醜醜
你試下搞下爛gag氹佢笑
熟左就會唔同

死油頭毒撚咪搞尻人啦屌你老母

玩hmd大把 可以挑戰下

一係佢怕羞
一係你早唞

Cheap撚到你

真

有咪爛gag

你係邊度識到佢架？

可能人地真係怕醜/唔知講咩好啫